對唔住咁多位，我真係需要抖抖

運動持續咗一個月，犧牲咗咁多手足，面對住港共中共真係好無力。今日仲要有40幾個手足提堂有時上網或者上fb又要成日畀人屌。黑警同何君堯都冇報應。有時睇得多個人真係會好depressed, 我覺得再咁落去真係會唔掂，分分鐘自殺

希望大家可以原諒我斷網幾日暫時唔接收呢啲資訊重整下心態

抖還抖唔好死！

放心我好怕痛的

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

抖夠先好返黎

休息下先，暫時交比我地先，無問題!

搵朋友傾下啦

明白嫁！休息下
記住我地可以休息但唔可以放棄
依家就交俾我地接力先

食得太多蛋 身體開始唔舒服

巴打 明白的 抖夠返嚟
我地齊上齊落

睇醫生呀
積住喺個肺手尾好長

係多咗好多痰應該冇嘢嘅

好明白，我都係咁。
巴打加油！等你返嚟

過多幾日仲係咁就睇啦

休息是為了走更長的路
慢慢抖 遲d見

you are not alone. 而家長期對抗，抖下又努力下，攰時再抖下，完全沒問題的

入黎簽左佢 斷popo武器

休息下 和理非接力

抖完一齊出 慢慢休息
利申懶西每次都唔準時